Music tribes

Opis aplikacije
Music tribes je aplikacija/društvena mreža koja omogućuje kolaborativno
dijeljenje playlista. Aplikacija omogućuje registraciju korisnika i kreiranje
plemena (Tribe). Unutar Tribea moguće je kreirati playliste koje će sadržavati
pjesme.
Unutar svake playliste moguće je dodavati pjesme, komentirati ih i lajkati.
Pjesme se dodaju kao linkovi na youtube. Pjesme je moguće sortirati po broju
likeova i po datumu dodavanja (uzlazno ili silazno).
Aplikacija ima dvije vrste korisnika: Admine i korisnike. Admini imaju pristup
svim sadržajima u aplikaciji i imaju read/write pristup u sve sadržaje.
Korisnici se registriraju u aplikaciju kroz sučelje za registraciju i imaju
mogućnost kreirati Tribe ili se priključiti postojećem Tribeu. Korisnik koji
kreira Tribe ima status Poglavica ili Chieftain i ima mogućnost uređivanja svih
sadržaja unutar tribea (efektivno je admin/moderator Tribea). Također, jedino
Chieftain ima mogućnost kreiranja playliste. Ostali korisnici
koji se priključe u Tribe mogu: dodavati pjesme, komentirati na pjesme i
lajkati.
Na početnoj stranici aplikacije vidi se popis Tribeova. Svaki registrirani
korisnik može se priključiti bilo kojem Tribeu. Chieftain ima mogućnost
izbaciti bilo kojeg člana Tribea.
Unutar svakog Tribea vidi se popis playlista i popis članova tog Tribea.
Osim toga, na prikazu Tribea nalazi se i chatbox u kojem je moguće raspravljati o
generalnim stvarima u vezi Tribea, kao npr. zamoliti Chieftaina otvaranje nove
playliste ili izbacivanje destruktivnog člana.
Svaki korisnik može urediti svoj profil kroz sučelje za to i dodati osobne
podatke, kao i postaviti profilnu sliku. Korisnikova profilna slika se onda
prikazuje pored njegovih komentara.

Ograničenja

Anonimni korisnici (ne-ulogirani) imaju read-only pristup Tribeovima i
playlistama. Ne mogu lajkati, komentirati niti pisati u chatbox Tribea, ali
vide sve sadržaje.
Registrirani korisnici imaju privilegije koje su opisane gore unutar Tribeova
kojima pripadaju, ali ih se van njihovog Tribea tretira kao anonimne
korisnike (read-only pristup).
Admini mogu uređivati sve i vide sve. Registracija Admina se vrši unutar
Django Admin sučelja, te je unutar admin sučelja moguće i brisanje korisnika
i Tribeova.  Sve ostale moderacijske aktivnosti (brisanje komentara, brisanje pjesama,
brisanje poruka iz Tribe chatboxa) potrebno je omogućiti direktno u sučelju
aplikacije.
Chieftan ima mogućnost brisanja svega u svom Tribeu, ali ne može obrisati
korisnika, može ga samo izbaciti iz Tribea. U ostalim Tribeovima u kojima je
samo član, nema moderacijske sposobnosti.


Persone
Malo više o user personas
Persone podrazumijevaju tipove korisnika iz perspektive dizajna sučelja. Ovisno
koji je cilj određene persone i na kojem dijelu aplikacije se nalaze, mijenjaju
se njihove ovlasti i motivi.

Admin: Korisnički računi sa admin privilegijama. Imaju pravo pristupa u
Django Admin dashboard i mogu mijenjati stvari na razini baze. Specijalni
slučaj Admin persone je SuperAdmin, koji predstavlja korisnički račun kreiran
pomoću python manage.py createsuperuser naredbe, kako bi se moglo
pristupiti Django Admin dashboardu. SuperAdmin može sve što i Admin i sve
funkcionalnosti koje može izvršiti Admin, može i SuperAdmin.
Chieftain: Korisnički račun koji je kreirao određeni Tribe. Njegove ovlasti
nadilaze ovlasti običnih korisnika samo u Tribeu koji je kreirao.
Member: Korisnički račun koji je član određenog Tribea. Ima ovlasti unutar tog
tribea definirane u opisu. Svaki Chieftain je ujedno i Member svog Tribea.
User: Korisnički račun koji nije član određenog Tribea, ali je ulogiran u
aplikaciji.
Anon: Visitor aplikacije koji nije ulogiran.
Anyone: Persona koja uključuje sve ostale persone. Funkcionalnost koja je
dozvoljena Anyone personi, dozvoljena je svim ostalim personama.

NAPOMENA: Svi korisnički računi koriste User model. Admini imaju postavljene
privilegije unutar Django Admin sučelja. Privilegije ostalih rola ovise o tome
koji dio aplikacije pregledavaju. Navedene persone nisu odvojeni modeli niti
odvojeni zapisi u bazi, već se isključivo promatraju kao semantički objekti iz
perspektive posjetitelja aplikacija. Jedan korisnički račun može imati više
Persona ovisno o tome na kojem dijelu aplikacije se korisnik nalazi.
Primjer: Kada govorimo o roli Chieftain ona podrazumjeva korisnički račun koji
pregledava svoj Tribe koji je kreirao. Kada Chieftain jednog Tribea
pregledava neki drugi Tribe koji nije on kreirao, tada njegova rola nije
Chieftan nego Member (ako je član Tribea) ili User (ako nije član Tribea).
Isto tako, svaki Chieftain svog Tribea je ujedno i Member svog Tribea.

Stranice
Osnovne stranice koje se koriste kroz projekt. Određene stranice će biti
potrebne za implementaciju određenih funkcionalnosti, ali nisu ovdje
eksplicitno navedene jer se podrazumijevaju. Primjer: iako stranica za upisivanje
emaila i passworda za registraciju novog korisnika nije navedena, podrazumjeva
se njeno postojanje kako bi se moglo omogućiti registriranje novog korisnika.
Isto vrijedi i za login stranicu i ostale slične stranice.
Naravno, ukoliko je kroz dizajn predviđena implementacija određene funkcionalnosti
bez zasebne stranice, nije ju potrebno implementirati. Primjer: ukoliko je u dizajnu
zamišljeno logiranje/prijavljivanje korisnika direktno sa HOME stranice, nije
potrebno implementirati dodatnu LOGIN stranicu.

HOMEPAGE stranica - početna stranica projekta. Sadrži popis Tribeova, sučelje
za otvaranje novog Tribea i slično.
TRIBE stranica - Stranica određenog Tribea. Sadrži popis playlista, popis
Tribe membera i chatbox.
PLAYLIST stranica - Stranica određenog Playlista. Sadrži popis pjesama i
kontrole za like, komentiranje i sortiranje.
EDIT_USER stranica - Stranica u kojoj pojedini korisnik uređuje svoje
korisničke podatke.
ADMIN_DASH stranica - Stranica Django Admin dashboarda. Sadrži sve što je
potrebno kako bi Admin mogao kreirati/brisati/uređivati korisničke račune te
brisati/uređivati Tribeove.

Svaka stranica koja je navedena smije sadržavati i više funkcionalnosti od
navedenih, ako je dizajn aplikacije zamišljen tako da se određene
funkcionalnosti obavljaju sa te stranice. Naravno, ukoliko ostatak
specifikacije ne određuje drugačije.

User stories
Više o Epic user stories
Svaki Epic user story podjeljen je u više user storyja, kojima su definirane
funkcionalnosti aplikacije iz perspektive pojedine persone. Svaki User story
ima definiran acceptance criteria koji potvrđuje ispunjavanje tog User storija.
Epic user story je ispunjen kada su ispunjeni svi acceptance kriteriji svih
storija unutra tog Epica.
NAPOMENA: Neki user storiji imaju i polje Need. U tom polju su eksplicitno navedeni
zahtjevi za funkcionalnost koji se ne mogu zaključiti iz teksta storyja. Tamo
gdje nema polja Need, potrebni resursi za ispunjenje storyja mogu se
zdravo-razumski zaključiti. Primjer: ako story kaže da User mora moći otvoriti
stranicu TRIBE, podrazumjeva se kako u bazi postoji barem jedan Tribe čiju
stranicu User može posjetiti. Time nije potrebno eksplicitno naglašavati
potrebu za postojanje Tribea kao preduvjet ispunjenja storyja.

Epic 1: Admini mogu uređivati aplikaciju direktno iz ADMIN_DASH sučelja


S1-1
Kao SuperAdmin, kada pristupim ADMIN_DASH stranici, trebam moći
uređivati korisnike i postaviti im Admin privilegije
Acceptance criteria:

SuperAdmin se može ulogirati u ADMIN_DASH sa danim korisničkim podacima
SuperAdmin može kreirati novog Admina i postaviti mu Admin ovlasti
SuperAdmin može obrisati svakog korisnika
SuperAdmin može uređivati podatke svakog korisnika, uključujući i druge
Admine
SuperAdmin može dodati ili ukloniti korisniku Admin privilegije bez
brisanja korisnika.



S1-2
Kao Admin, kada pristupim ADMIN_DASH stranici, trebam moći
uređivati korisnike i postaviti im Admin privilegije
Acceptance criteria:

Admin se može ulogirati u ADMIN_DASH sa danim korisničkim podacima
Admin može kreirati novog Admina i postaviti mu Admin ovlasti
Admin ne može obrisati ili uređivati SuperAdmina
Admin može obrisati svakog drugog korisnika
Admin može uređivati podatke svakog drugog korisnika, uključujući i druge
Admine
Admin može dodati ili ukloniti korisniku Admin privilegije bez
brisanja korisnika.



S1-3
Kao Admin, kada pristupim ADMIN_DASH stranici, trebam moći uređivati podatke
o svim Tribeovima
Acceptance criteria:

Admin vidi sve Tribeove
Admin može uređivati sva polja unutar pojedinog Tribea
Admin može obrisati Tribe
Admin može kreirati novi Tribe i povezati ga na bilo kojeg korisnika
uključujući i sebe
Admin može promijeniti vlasništvo Tribea (promijeniti korisnika koji je
Chieftain pojedinog Tribea)




Epic 2: Anon se može registrirati i prijaviti i urediti svoje podatke


S2-1
Kao Anon, kada pristupim HOMEPAGE stranici, mogu registrirati novi korisnički
račun, nakon čega me sustav redirecta nazad na HOMEPAGE
Need: username, email, password
Acceptance criteria:

Anon vidi link na funkcionalnost registracije
Anon može kreirati novi korisnički račun
Anon je redirectan nazad na HOMEPAGE nakon kreiranja računa



S2-2
Kao Anon, kada pristupim HOMEPAGE stranici, mogu se prijaviti u aplikaciju,
nakon čega me sustav redirect nazad na HOMEPAGE
Need: ispravan username ili email, password
Acceptance criteria:

Anon vidi link na funkcionalnost za prijavu
Anon se može prijaviti u aplikaciju
Anon je redirectan nazad na HOMEPAGE nakon prijave



S2-3
Kao User, iz bilo kojeg dijela aplikacije, mogu pristupiti EDIT_USER stranici
i urediti svoje korisničke podatke
Acceptance criteria:

Link na EDIT_USER stranicu vidljiv je u bilo kojem dijelu aplikacije
(navbar)
Klik na link otvara EDIT_USER stranicu
User može promijeniti svoje podatke upisane pri registraciji
User ne može pristupiti podacima drugog Usera
User ne može promijeniti podatke drugog Usera



S2-4
Kao User, kada pristupim EDIT_USER stranici, mogu postaviti svoj logo
(avatar)
Need: URL do slike logoa
Acceptance criteria:

User može upisati URL za svoju profilnu sliku tj. logo
Nakon spremanja, profilna je vidljiva na EDIT_PAGE stranici




Epic 3: User vidi Tribeove i može kreirati novi Tribe


S3.1
Kao User, kada pristupim HOMEPAGE stranici, mogu kreirati novi Tribe
Need: Tribe name, Tribe logo, genre
Acceptance criteria:

User može kreirati novi Tribe, zadati mu ime i logo

Logo može biti i direktan URL na sliku dostupnu online. Bonus bodovi za
implementaciju uploada logoa Tribea.


S3-2
Kao User, kada pristupim HOMEPAGE stranici, mogu vidjeti postojeće Tribeove
Acceptance criteria:

User vidi sve postojeće Tribeove
Prikazan je i logo i ime Tribea



S3-3
Kao User, kada pristupim HOMEPAGE stranici, na popisu Tribeova vidim Tribeove
razdvojene po tome jesam li Chieftain Tribea, jesam li Member, te ukoliko ne
pripadam tom Tribeu
Need: Kreiran minimalno po jedan Tribe čiji je User Chieftain, čiji je Member,
te kojem ne pripada
Acceptance criteria:

Tribeovi koje User vidi su odvojeni u tri segmenta: prvo oni čiji je
Chieftain, pa Member, pa kojima ne pripada



S3-4
Kao User, kada pristupim HOMEPAGE stranici, mogu se priključiti Tribeu čiji
nisam Member
Acceptance criteria:

User može kliknuti na button za priključenje Tribeu
User ne vidi button za priključenje Tribeu ako je već Member tog Tribea
Nakon priključenja Tribeu, User vidi Tribe u popisu Tribeovima čiji je
Member



S3-5
Kao User, kada pristupim HOMEPAGE stranici, mogu pristupiti TRIBE stranici za
bilo koji Tribe
Acceptance criteria:

Klik na link za Tribe vodi usera na TRIBE stranicu za taj Tribe




Epic 4: Chieftain može uređivati svoj Tribe, ali ne može druge


S4-1
Kao Chieftain, kada pristupim TRIBE stranici svog Tribea, mogu kreirati i
brisati playliste
Need: playlist name, playlist description
Acceptance criteria:

Chieftain unutar svog Tribea ima sučelje za kreiranje nove playliste
Nakon kreiranja playliste, playlista je vidljiva na TRIBE stranici
Chieftain može obrisati playlistu unutar svog Tribea klikom na tipku za
brisanje
80% posjetitelja stranice mora bez prethodne obuke moći prepoznati koja
tipka služi za brisanje koje playliste (tipka mora biti intuitivno
smještena)



S4-2
Kao Chieftain, kada pristupim TRIBE stranici, mogu uređivati
naziv i opis svake playliste
Acceptance criteria:

Postoji sučelje za izmjenu naziva i opisa playliste
Nakon izmjene, playlista je prikazana s izmjenjenim parametrima na TRIBE
stranici



S4-3
Kao Chieftain, kada pristupim TRIBE stranici, vidim popis Membera
mog Tribea (uključujući i mene)
Acceptance criteria:

Vidljiv je popis svih Membera određenog Tribea



S4-4
Kao Chieftain, kada pristupim TRIBE stranici, mogu izbaciti
Membera iz Tribea
Acceptance criteria:

Chieftain unutar svog Tribea ima tipku za izbacivanje Membera iz Tribea
Chieftain ne može sebe izbaciti iz Tribea




Epic 5: Member na TRIBE stranici


S5-1
Kao member, kada pristupim TRIBE stranici, vidim sadržaje unutar TRIBE
stranice
Acceptance criteria:

Member vidi popis playlista
Member vidi popis članova
Member vidi sebe u popisu članova



S5-2
Kao member, kada pristupim TRIBE stranici, vidim da sam Member tog Tribea
Acceptance criteria:

Member vidi tekst Joined i ikonicu kvačice na TRIBE stranici



S5-3
Kao Member, kada pristupim TRIBE stranici, mogu napustiti Tribe
Acceptance criteria:

Member vidi tipku za napuštanje Tribea
Klikom na tipku Membera se briše iz Tribea
Member je sada User u tom Tribeu
User više nije na popisu članova Tribea



S5-4
Kao User, kada pristupim TRIBE stranici Tribea čiji nisam član ili koji sam
napustio, mogu se ponovno učlaniti u taj Tribe
Acceptance criteria:

User vidi tipku za učlanjivanje u Tribe i klikće na nju
User je sada Member
Nakon klika, Memberu se prikazuje TRIBE stranica i njegov username se
nalazi u popisu članova




Epic 6: Tribe Chatbox


S6-1
Kao Member, kada pristupim TRIBE stranici, vidim popis poruka u Chatboxu
Tribea koje su pisali Memberi Tribea
Acceptance criteria:

Member vidi Chatbox na TRIBE stranici
Svaka poruka sadrži mali logo Membera koji ju je ostavio, username, tekst
poruke i timestamp kada je kreirana



S6-2
Kao Member, kada pristupim TRIBE stranici, mogu ostaviti poruku u Chatboxu
Acceptance criteria:

Member upisuje poruku u sučelje chatboxa
TRIBE stranica se refresha
Chatbox sadrži napisanu poruku



S6-3
Kao Anyone, kada pristupim TRIBE stranici, poruke napisane u Chatboxu na toj
TRIBE stranici vidim samo unutar te TRIBE stranice
Acceptance criteria:

Anyone napiše poruku u Chatbox jednog Tribea
Ta poruka se ne vidi u niti jednom drugom Chatboxu na niti jednoj drugoj
TRIBE stranici



S6-4
Kao Chieftain, kada pristupim TRIBE stranici, mogu brisati poruke
svih Membera iz Chatboxa mog Tribea
Acceptance criteria:

Chieftain za svaku poruku u chatboxu vidi tipku za brisanje poruke
Klik na tipku briše poruku iz baze
Poruka se više ne vidi u Chatboxu



S6-5
Kao Member, User ili Anon, kada pristupim TRIBE stranici, ne vidim opcije za brisanje poruka
u Chatboxu i ne mogu ih moderirati
Acceptance criteria:

Kontrole za brisanje poruka iz Chatboxa nisu vidljive
Direktan request na delete URL za poruku neće obrisati poruku iz baze



S6-6
Kao Member ili User, kada pristupim TRIBE stranici, ne mogu brisati poruke u
Chatboxu čak niti ako sam Chieftain nekog drugog Tribea
Need: Persona je Member ili User na otvorenoj TRIBE stranici, ali nije
Chieftain promatranog Tribea. Persona je Cheiftain nekog drugog Tribea.
Acceptance criteria:

Persona otvori TRIBE stranicu gdje nije Chieftain
Kontrole za brisanje poruka iz Chatboxa nisu vidljive
Direktan request na delete URL za poruku neće obrisati poruku iz baze



S6-7
Kao Chieftain, kada pristupim TRIBE stranici,
za sve moje poruke u Chatboxu vidljivo je da ih je napisao Chieftain Tribea.
Acceptance criteria:

Poruke koje je u Chatbox Tribea napisao Chieftain Tribea vizualno su
istaknute i drugačijeg su izgleda od poruka koje su napisali Memberi Tribea
Poruke ili imaju dodatnu ikonicu, napisane su drugom bojom, ili oboje
Odabir vizualnog isticanja ostavljen je dizajneru u skladu s ostalim
dizajnerskim odlukama
Poruke ostalih Membera nisu vizualno istaknute




Epic 7: PLAYLIST stranica


S7-1
Kao Member, kada pristupim TRIBE stranici, vidim sve playliste unutar Tribea
i mogu im pristupiti
Acceptance criteria:

Moguće je kliknuti na link za svaku playlistu
Klik vodi Membera na PLAYLIST stranicu



S7-2
Kao Member, kada pristupim PLAYLIST stranici, vidim podatke o playlisti
Acceptance criteria:

Vidi se naziv i opis playliste, tko ju je kreirao i kada
Vidi se popis pjesama u playlisti
Ukoliko nema pjesama, piše poruka kako je playlista prazna



S7-3
Kao Member, kada pristupim PLAYLIST stranici, mogu dodati novu pjesmu u
playlistu
Need: Track artist, Track title, youtube url, duration
Acceptance criteria:

Vidljiva je tipka za dodavanje nove pjesme
Klik na tipku otvara sučelje za dodavanje
Nakon dodavanja pjesma se sprema u bazu i vidljiva je u popisu pjesama
unutar playliste



S7-4
Kao Anyone, kada pristupim PLAYLIST stranici, vidim podatke o pjesmama u
playlisti i mogu poslušati bilo koju pjesmu u popisu pjesama
Acceptance criteria:

Anyone vidi podatke u formatu: "track_artist - track_title (duration)" za
svaku pjesmu u popisu pjesama
url nije vidljiv u popisu pjesama
za svaku pjesmu vidljiva je tipka play, klikom na nju otvara se youtube
link u novom tabu



S7-5
Kao Member, kada pristupim PLAYLIST stranici, mogu lajkati i unlikeati bilo koju
pjesmu iz popisa i vidim za svaku pjesmu broj likeova
Acceptance criteria:

Member vidi LIKE tipku
Klikom na tipku zapisuje se like u bazu i ponovno prikazuje PLAYLIST
stranica
Member sada vidi UNLIKE tipku.
Klikom na tipku briše se zapis iz baze i ponovno prikazuje PLAYLIST
stranica
Member sada ponovno vidi LIKE tipku
Member ni na koji način ne može imati više od jednog likea na određenu
pjesmu, čak niti preko direktnog poziva na like URL za pjesmu
Tekst LIKE/UNLIKE tipki sadrži i broj lajkova na tu pjesmu



S7-6
Kao Member, kada pristupim PLAYLIST stranici, mogu vidjeti koliko pojedina
pjesma ima komentara te mogu čitati te komentare
Acceptance criteria:

Member vidi indikator koji govori da postoje komentari na pjesmu
Indikator pokazuje tekst "Komentiraj" ukoliko nema komentara, ili tekst
"Komentari (BROJ_KOMENTARA)" ukoliko ima komentara
Klik na indikator prikazuje popis komentara za tu pjesmu
Svaki komentar sadrži logo Membera koji ga je napisao, tekst komentara i
timestamp
Member vidi kontrolu za skrivanje popisa komentara za tu pjesmu.
Klik na kontrolu za skrivanje će sakriti popis komentara za pjesmu
Popis komentara se prikazuje/skriva i kada nema komentara, ali sadrži tekst
"Još nitko nije komentirao. Budi prvi!"

Engineering notes:

Popis komentara se prikazuje i skriva bez refresha PLAYLIST stranice
Preporuka je koristiti JS i CSS za prikazivanje/skrivanje div elementa koji
sadrži komentare.
Moguće je implementirati i modalni prozor (pop-up) koji sadrži popis
komentara



S7-7
Kao Member, kada pristupim PLAYLIST stranici, mogu komentirati svaku pjesmu u
popisu pjesama
Need: tekst komentara
Acceptance criteria:

Klik na indikator za popis komentara iz S7-6 prikazuje popis komentara
Popis komentara sadrži i formu za unos novog komentara i tipku "Ostavi
komentar"
Klikom na tipku sprema se komentar u bazu i refresha se PLAYLIST stranica
Komentar je vidljiv nakon prikaza popisa komentara za tu pjesmu
Tekst indikatora komentara prikazuje broj komentara uvećan za objavljeni
komentar



S7-8
Kao User ili Anon, kada pristupim PLAYLIST stranici, mogu vidjeti komentare
na pjesme ali ne mogu komentirati
Acceptance criteria:

User i Anon vide popis komentara kao i Member u S7-6, ali ne vide formu za
komentiranje iz S7-7
User i Anon ne mogu ostaviti komentar čak ni pozivom direktnog URL-a za
komentiranje



S7-9
Kao User ili Anon, kada pristupim PLAYLIST stranici, mogu vidjeti broj
lajkova za pjesmu, ali ne mogu lajkati
Acceptance criteria:

Persone vide broj likeova za svaku pjesmu
Ne vide LIKE tipku
Ne mogu staviti like niti pozivom direktnog URL-a za lajkanje




Epic 8: Moderiranje PLAYLIST stranice


S8-1
Kao Admin ili Chieftain, kada pristupim PLAYLIST stranici, mogu obrisati
svaku pjesmu u popisu
Acceptance criteria:

Persona vidi tipku za brisanje pjesme pored svake pjesme u popisu
Klik na tipku briše pjesmu u bazi
Pjesma se više ne pojavljuje u popisu pjesama



S8-2
Kao Member, kada pristupim PLAYLIST stranici, mogu obrisati iz playliste
pjesmu koju sam ja dodao, ali ne mogu obrisati pjesme koje su dodali drugi
Memberi
Acceptance criteria:

Pored pjesme koju je dodao, Member vidi tipku obriši
Ne vidi tipku pored pjesama koje nije on dodao
Klik na tipku briše pjesmu iz baze i ne pojavljuje se u playlisti
Ne može obrisati pjesme koje nije on dodao, čak niti preko direktnog URL-a
za brisanje



S8-3
Kao Admin ili Chieftain, kada pristupim PLAYLIST stranici, mogu obrisati
svaki komentar
Acceptance criteria:

Persona vidi tipku za brisanje komentara pored svakog komentara
Klik na tipku briše komentar iz baze i uklanja ga iz popisa komentara



S8-4
Kao Chieftain, kada pristupim PLAYLIST stranici, mogu brisati pjesme i
komentare samo iz playliste koja je u mom Tribeu
Acceptance criteria:

Korisnik otvara playlistu koja nije u njegovom Tribeu
ne vidi kontrole za brisanje pjesama i komentara
ne može obrisati ni pjesmu ni komentar